[統計]有幾多人仲記得下雨天留客天留我不留

記得：正皮
唔知：負皮

find me??

你好

唔係咁少人知掛

記得

見過

已經唔記得左點解讀

唔係
下雨天留客天留人不留
咩？

仲有濃茶與烈酒

我到而家都未明點解淋雨之後可以死撚左
咁撚孱就咪撚出街啦屌

有冇人成日都懷疑個字點解會咁寫 同埋唔認得個字
今日又唔多認得個留字 同埋 汗字
之前好似有po討論

而家諗翻原來係淋撚死都幾好笑

后羿射日查字典
射到困係異次元廿幾年都仲未有人救

無功者飯餸不留